尋日係深圳起碼有一打親戚俾老衲毒打送到人民醫院治理

搞錯喇，佢地黎同你拜年啫

。